我真係好厭倦好想死

就黎24歲
呢幾年黎都感受唔到快樂
原來我自己一啲長處都無，畢左業要搵工都唔知可以做咩
每一日做人都好孤獨，朋友唔係無，不過大家都拍曬拖唔可以成日見，亦都唔會有朋友主動搵我

感情，一塌糊塗，自己做錯好多野將一個對自己好既人趕走，分左手都因為誤會而傷害左佢，內疚到不得了，我真係唔敢再面對感情，日日都發惡夢，每朝起身都好辛苦，每日都會諗起自己講過鬧佢既說話。

一個人連快樂同愛都感受唔到仲要生存黎做乜？我每一日都好想死，好想自己快撚啲消失，就算咁做好不孝但我真係唔想再理屋企人會係咩感受，我淨係覺得好討厭自己好撚厭世

如果可以聽日一起身無啦啦死就好

你呢啲唔算厭世
慢慢等個岩既人

點會揾唔到工 出面大把侍應 保安請人 睇你想揾咩架姐 咪做住partime先囉

冷靜D照下鏡

如果係咁，我應該更加要死

成37歲都冇女朋友，樣又差又光頭，真係生無可戀

I know that feel
一丁友
生存係呢個社會好迷惘
冇深交既朋友
唔會講自己既心事
只係想自己早日生cancer死左佢

聽到人有cancer我竟然會羨慕

我係有過因為自己衝動趕走左人
我先最抵死

我都想快啲生cancer死

做乜要趕走人，我手仔都未拖過啊

24歲月入咁高仲死

因為自己唔識諗，雖然個時都好痛苦
但原來身邊一個人都無既感覺辛苦十萬倍

雖然事後先後悔已經太遲，只可以祝佢幸福

無業

好蠢，咁難得有人對你好

後悔到想死

我想搵個都冇

我以為都唔會有，因為我抵死

擴闊生活圈子

1.繼續進修
2. 做義工
3.返教會

唔好死啊 只係緣份未到
我前同事（男）27都未拍過拖
結果進修就識咗佢老婆

宜家生活好幸福

有時候 真係想死
好攰 覺得人生
朋友冇幾個 冇另一半
感情又失敗
如果唔係老豆老母 可能已經有情緒病
Or byebye咗
依家日日都覺得好攰

一係怕死 二係怕父母傷心

係驚父母傷心 但係我都想同佢地講
我唔想行喇

日子都要過無事嘅
好似我咁
有段時間自己一個要困係法國一個月無錢無人係身邊得自己一個。嗰段時間係最黑暗
揾到辦法翻香港
最近發現子宫有瘤 啱啱做完手術
前男友俾左三頂帽我帶 我一次一次地原諒 但到最後都係要分手
我先22歲 但好多事唔到你控制 唯人做都嘅係好好地控制你控制到嘅事
加油 雖然我都好攰

絲打加油